有無手足會信上帝悔改

武漢瘟疫攻陷緊亞洲
東非蝗禍殺緊去印度
南極溫度歷年來最高
澳洲山火燒極都仲有

睇來上帝早已預備，大同近了，我們應當悔改

手足要悔乜撚野改
佢地就係義人
要悔改既係藍屍廢老支那豬

神啊，我願意獻出所有共匪同藍絲比你贖罪

咁支共今日會唔會悔改

五大訴求

缺一不可

全球抗共

香港脫支

黑警呢

悔改? 我悔改你老母呀
上帝真係存在 支那就唔會到今時今日仲係度
班高官黑警藍絲KOL炒車炒到咁多次 顛倒是非扭曲事實都仲可以袋袋平安高床軟枕
如果上帝真係存在 咁我唯一可以知既就係上帝死撚左啦
呢個世界冇神 得番惡魔 邊個拳頭大邊個夠殘忍 就邊個贏

上帝食屎啦

有冇手足會信-->>上帝悔改?